佳寶老闆都算有良心 比人斬一刀即出雙糧

得個3萬 笑撚死

唔洗你即時返工仲俾錢你 算有人性啦

工傷有排玩啦

2刀。。。仲要頭部，
你好恨呢啲錢咩